我認為黑警已經冇人手同精神，唯有放棄旺角，聽日應付中環

證明最有效既抗爭係唔好比對方有任何休息空間

星期六、日搞到大一大都唔夠一至日keep住搞有用

唔好比時間佢回血，聽日繼續，可以既話後日、大後日都繼續

直到五大訴求全部滿足，生者得救，死者安息

蒙面港人 hihi~

辛苦大家！但真係要對前線表示萬分感謝！因為你地！香港先可以撐住！你地係撐起成個香港！

祝出入平安！武運亨昌！！！！！！

啲防暴狗星期六日全部人直踩 standby 30粒鐘 , 諗住星期一可以休息 , 點撚知星期一神咁早又整多個黎明行動 , 出埋交通狗都撚唔掂 , 班狗就崩潰

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

唔好比佢地抖順條氣

前排休息撚係度帶風向既時候
我都係用同樓主同一個point

我地係唔可以俾敵人休息 我地既優勢係人數

戰術上高估敵人

佢可以出武勁姐
但如果混太多比人發現左就突破口了

以前上午可以休息下，而家要編埋更
未到星期六日武警又無落黎

唔好咁天真

人地部署開完會之前一定係靜過鬼

前線係等緊上級指示

大家要take care

一星期出一次更紙

比各同事簡下休邊日

番咩時間

五個月以來預左星期六日要有充足人手

星期一至五相對少

而且各區警力做station defence

我係a區人梗係唔會借人比你b區

我借左人比你我區出事點算

大家都係自私

所以呢個星期一至五繼續和你罷

警力調配係相對低

一句講晒

更紙出左

當年魚革點解到第二朝先有人

仲要由新北調人

就係之前做年宵做煙花番晒工

一時調唔倒人番工

要等第二朝啲人on duty先出車

另外每當有相對較大件事發生

好似當日立蒙面法

又或者琴日西灣河開鎗

警方預左示威者行動力較大

做法會相對保守

感謝前線付出

魔軍一直好怕屋企人的相比人周圍貼
貼係y型公屋電錶房頂連清潔姐姐都好少去

轉更制啊

其實佢開架水炮車 老武車 有幾難 一推就散哂
佢廢膠事理啫
唔好輕率

感謝前線付出覺得自己廢過啲廢老

大家時間同地點全部同狗約好的話，等同叫人來捉！同人約會四個月啦！

狗仔會唔會事先通知入去理大？

兩手空空被槍傷，大家應該用什麼？林鄭昨天已講什麼都唔會應承！我覺得為何從沒有找佢商量下呢？佢今日還是特首！

永遠只有去包圍，永遠只有被人捉！死路一條！浪費時間！讓人被打被殺！只用把口去反抗！唔會用手！